几个月前，一名联邦法官驳回了针对福克斯新闻(Fox News)的诽谤指控，原因是卡尔森对《花花公子》前模特凯伦·麦克道格尔(Karen McDougal)的虚假攻击。 鲁珀特·默多克炮轰“审查浪潮”和“觉醒的正统”，埃里克·温普尔，2021年1月26日，华盛顿邮报 
 与此相关的一个组织“3%”成立于2008年，得名于一个虚假的说法，即在美国独立战争中，只有3%的人口与英国人作战。 FBI调查极端组织与国会暴力事件之间可能的联系|Devlin Barrett, Spencer Hsu | 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 然而，这也是一些骗子试图让他们的假电话和假邮件听起来合法的时候，但他们实际上只是为了帮助自己。 来自Heloise的提示:在线资源可以帮助你在捐赠之前检查慈善机构 
 改变我们选择出版和阅读的对象，是纠正这种虚假叙事、为各地女性扩大商业机会的迫切步骤。 名为Jo(h)n的男性撰写的2020年顶级商业书籍的数量相当于所有女性的总和 
 显然，清单欺诈，虚假评论和任何其他虚假的本地信息在谷歌地图和搜索对消费者是不利的。 被劫持的谷歌我的企业列表似乎是一个日益严重的问题|格雷格·斯特林| 2020年11月13日|搜索引擎土地 
 这名名叫约书亚·坎普(Joshua Kemp)的男子讲述了警方所说的“一个很快就被拆穿的虚假故事”。 在纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽 
 凭借着对虚假事实的敏锐嗅觉，约翰逊开始通过突发新闻在互联网上引起轰动。 关于酷刑，查克·约翰逊&桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野兽 
 保守的《国家评论》(National Review)编辑里奇·劳瑞(Rich Lowry)称这一统计数据“虚假”。 周日秀的事实核查:2014年12月7日 
 他开始谈论冒牌的《午夜快车》，奥利弗·斯通吸毒，以及他引人入胜的独唱秀。 世界上最臭名昭著的哈希走私者的令人难以置信的(真实的)故事|Marlow Stern | 2014年11月14日|每日野兽 
 如果他们发现有这些伪造的部件可以拧开，他们会怎么做? 脊柱手术“骗局”中的患者|调查报告中心| 2014年11月3日|每日野兽 
 “‘如果你不是一个冒牌兔女郎，你就会知道，’”我读着，把这条信息在我面前摊开。 莱佛士夫人，约翰·肯德里克·刘海 
 她必须向我解释那些假币是怎么落到她手里的。 弗兰克·梅里维尔的勇敢|伯特·l·斯坦迪什 
 这个假包裹的故事是通过后来的信使和Gap的电报传出去的。 勇士峡，查尔斯·金 
 自从梅里韦尔和格里斯沃尔德让你做那个女孩，戴蒙德又把你拉进一场假决斗，你就没勇气了。 弗兰克·梅里维尔的赛马|伯特·l·斯坦迪什 
 弗兰克没有任何有价值的票据或帐目; 他们都是假的，起来欺骗他可怜的父亲和其他人。 美国钟表业过去六十年的历史和昌西杰罗姆的生平|昌西杰罗姆